而家向上碌po係咪有新icon

即係係任何一個多於一頁嘅po入面
撳到唔係第一頁之後撳住向下拉係咪有個新嘅loading icon

Sor for 1999